有關臭狐問題想問下巴/絲打們

小弟女友有少少臭狐 但可以接受既
想問下絲打們
有無咩方法有效根治臭狐/經驗分享下

手術

一定要？